美股認真討論區 DCXVII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

有冇試過連續兩個禮拜升得咁急

Dot...com...

冇all in個感覺好似輸緊咁

SQ永遠係大佬
SE做住二哥先

唔敢孖好似蝕錢
不過升到好驚

推一推先

呢個先係 岩先覆錯

推

開市前gel一gel先

科技股之夜

如果tsla入唔到sp500 隔離post係咪會砍人

早知唔玩英國市 坐左1/4 貨
鳩入美股都發

兩星期都孖爆日日

all in AAPL 唔係呃你哋架

架車唔覺有停過, 係隔離架車行得太快

Apple

希望tesla快啲上返500

淨係tesla 唔升

NVDA

唔好比隔離架車拖跌就得

成球野

股災呀

唔係Tsla壓住啲錢
起碼多一倍貨

你個倉幾大

有錢齊齊執

琴晚盤後入咗1股adbe

日日小小咁升不知幾爽

大戶

參與下都開心

tesla我斷後，大家快走

I have a position.

契媽今晚100

FT 個盤前 有=冇
重未買到

酒呀

知你想出 I am death.. 我走埋少少貨先ok?

今晚比個機會黎上契 未上阿

RTX入唔入得過

Crwd docu升到畏高

依家入nvda會否不智

盤前已經

NVDA 580仲預佢星期五先到

睇你睇幾遠

55-65無限輪回,你入BA升得仲快過佢

放係度10年 包你3080

今晚600

賭 rkt er 有冇

All in末日call

TSLA今日預期會再跌?

咁RKT算

ZOOM之後 9月有咩公司要注意

5% +/-

nvda回下比我上未

預期跌我就放咗先，扣返啲赤字起碼慳返啲稅

Adbe

NNOX anybody?

現價

tsla 都係留比個孫算

-3% 到1%咁上下

兒子點輸

$473-490 ATM。

機會係留俾有機會嘅人

兩日後：暴跌走呀

FedEx

成球車落去
呢個世界係用嚟證明我哋呢D窮人幾咁可憐

依家升緊 咩事 因為ZOOM???

契媽咁勁真係想向上追…

成日話tsla泡沫大，其實aapl個泡先大撚到仆街

draftkings

TSLA走撚咗先，前日啲profit同尋日啲loss減埋起碼交少啲稅先
香港真係好，冇稅唔洗考慮埋呢啲閪嘢

好，上次叫P巴SH Tesla佢做唔到
今次又睇吓你SH NVDA又做唔做到

我一向咁講！

一年 升1萬億

Apple先係kind of 財技

一路望一路冇入，睇住佢升

等發佈會爆升

泡沫係買唔到嘅人講嘅值口嚟

我最慘,
升果陣買
買完即跌, 跌到橫
一放返就升

跟大連指思維
買之前諗吓可唔可以hold兩星期

491 入tsla要坐到22

真係 A position

Call應該走了

Roll遠啲

拎咁多書睇幾耐先睇得晒

一個肺炎加左1T，大約等於全世界人口唔計非洲支那一人1.5部iphone

Dkng 做咩鳩

乜都兒子
隻nvda睇中好耐

佢唔要喇，所以我寧願拎左返去慢慢睇

NVAX跌到.....

睇緊ayx同arkg

Nvax又係刷錢大法

屌你ft，賣一啲tsla啫，又將我變0

好想要本

我全部都未睇
加埋拎左成3本尼采

FT好垃圾
人地4PM就玩緊, 我地8PM先開盤前

啲書好貴 又無位擺

i have a position

The adventure of Tom Sawyer lol

我都冇位擺但疊高佢實際唔係佔好多位

精裝嚟

RPAY

有人有position 嗎

我有少量

arkw數完錢，又到arkg數錢

跟住到tan數錢

總知數錢

一放又望佢跌
搞到心理嚴重唔平衡
唔係煩稅既問題寧願坐到2046

攞書咪好煩

入少少玩唔玩得過？

遲開唔緊要啊，咪成日將我變0好嗎

TO DA MOON MOTHERFUCKER

睇完Prove 到自己嘅存在未？

話說0.5洗唔洗用複數

Pullback/correction 俾我孖啦

今高...

但啲位好貴

香港樓市呢

Arkg...

tsla 傻散放晒股未，放完就開車下一站

其實有考慮稅係應該長渣個喎

今晚個倉值得期待

佢今晚睇下收唔收到大陽燭先

屌閪個時就感覺到自己存在

Ib啦

想入

做愛巴入左乜野

巴打係哲撚？

Ib 0400-2000

我唔玩TA
我買呢隻野係因為覺得佢前景好
話知佢大陽定大陰

唔係興趣嚟啫

數錢機

係，但係我尋日盤前做咗一次買賣realize咗個profit，但尋日啲loss又冇realize到
所以而家放一放兩者先抵消返啲

Nvda 600

哲學野我覺得所有人都應該涉獵少少

qqq日日送雙工

長揸一個月，已經你所有考慮都抵消晒

同意思想訓練嚟

有貨就唔好走
冇貨就唔好追

三日後：

一律建議反手沽空

Appl會唔會回落少少呢？
137好似會高J咗

諗緊今日會唔會係個好日子roll張tsm 80sp落下個禮拜78

好難答你喎

覺得高可以唔買or沽空

沽左就幫手做永動機嫁啦

咁應該睇返啲基本嘢先
推介 the culture of critique

好猶疑

34蚊苦主

算前開盤到而家都冇撚升過

驚咪分注

我記得嗰日7完股價都無跌

你當我哋未來人咩

IFC排到小西灣

I have a position

高J問題一律建議沽空

ADP Employment Change (Aug) 428K vs 1M Expected

美國8月ADP就業人數錄得增加42.8萬人，創有記錄以來的第三大增幅。

利好出貨

AAPL monster

千升

多左人槓桿炒股，又千升

驚績後大跌

428000 vs 1000000?

多左人返工對沖 跌

邊有得你驚
績後再大升你又後悔
啲貨買得早就坐定啦

尋日爬格你爬咗幾百美
今晚放入契媽度先

all in docu@$291

今日重點係邊隻

20:15 美國8月ADP就業人數增加42.8萬人，預估為增加100萬人，前值為增加16.7萬人。ADP數據發佈后，美元指數走低，現貨黃金急升近10美元

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

玩完

你個名

貼倉搏吊咩
尋晚個倉上半個餅好生性
今晚似乎都係

飛龍差過預期，千升

forecast 950K wor

price in 左

無tickers..

又話預計增加100萬

多左人炒股

多左人係屋企

諗下咩股要升

ADP就業數據公司副總裁：就業崗位的增長微乎其微，各種規模和行業的就業增長還沒有接近疫情前的就業水平。

又唔係叫你一下Allin。

咁多好書好提子

arkk 100 好唔好！

TSLA班大戶死出黎未

D人無工開... 又要炒股搵錢
升

跌破100先考慮入

DKNG 高唔高J好

多左人炒股 升！

鬼知幾時高J

未上契 等埋

nvda 584

紫微斗數同風水書先係熱門俾同事拎晒

今晚好似推得好慢

Les Miserables睇戲已經捱唔住

無頂

nvda

NVDA Monster。

10年後股災就會見頂

應該係....AAPL!

D人無工開先發現炒股可以日日賺,唔洗再返工,升!

我個時冇心情去睇 所以拎書睇 但我自己就冇期望過自己可以睇晒

SURE

180跌到110都未夠

多左人返工有錢入股
同時又有好多人未有工返唯有炒股
升！

只有高J左先知道係高J

萬千

就算有1M都未夠返到疫情前

都係琴日250位入

NVDA幫我賺得多過AAPL

好

點
利申重注窮散

今晚intc發佈會
開車嚟接我55啲蟹貨未

CLDR 呢隻有冇人玩?

信我，會滅世

垃圾牙膏intel只會跌

追docu好膽量

491入得三股

其實個market啲錢邊到黎，隻隻都綠色

AAPL NVDA兩隻都重。

好撚high呀

美股個泡沫大到唔敢想像

咁咪好留晒D好書比你

intc建議落地獄

今晚乜鳩都升

但係個post推慢左

睇呢d有撚用咩

有泡沫都要有水，啲水點黎

老散

因為8成人都係TESLA/APPLE大船

個個數錢

因為tsla唔升

不推文之後我答你

又黎跌？

傻散月尾出糧

Sor 數緊錢

未開市已經贏緊張3070,想panic sell

TSLS升啲人先出現

姐係幾多

我首先tsla賣480俾你
你hold一陣490賣返俾我
左手交右手就升左10蚊

得aapl nvda 生性

大家開始數錢數到手軟

又係買nvda送顯卡嘅日子

今日nvda升10%好唔好

泡建沽

TSM跌

你搞笑

呢個indicator 唔好睇咁多

NVDA痴左線,今晚會唔會600

萬綠叢中一點紅

乜撚啊

紅紅哈

有10%可以砌新機+換3090

其實個indicator真定假

就業率低過forecast點千升
點解我要咁ON9空半倉

原來要預覽回覆先得
巴打快啲解答下，想學野

盤前都6%, 再升好癲

都*

我都唔知

笑話黎??

痴線 做完個HIIT 再沖涼就見到NVDA 升到痴線😂 可惜小本經營得2股

今日跌極都未穿81 唔合格

但今次啲卡咁顛覆性
Btw 不推文

前日買十股nvda, 老黃今日送3070display card

同我繼續做 唔好停

你咁樣同食左棍滅世棍有咩分別

有冇人連登狂crash

RKT 係唔係冇食飯?妹下妹下

點睇work 35

有人話呢個野既來源係幾多人落單
姐係未成交又計鳩開價又計
中過一次伏就知大部份indicator 都係攞黎擾亂你情緒多過幫你贏錢

arkk 今晚 105

開盤就爆

無
特大股災幾時到

泡沫

點解得石仔隻tsm係紅緊

Rtx 是夢嗎

向下爆

Tsla唔升就冇人推
明明隻隻都爆升

台仔垃圾

準備倒跌 跌穿28

琴日公布完冇乜反應 今日先嚟升

aapl 140今晚

Cookie Monster 就有

遲升好過唔升

個時銀行嘅it狗放左工

NVDA今晚會唔會600

600 call

588 LA

新傻散應該準備Panic Sell緊。

買nvda對沖3090
買完卡業績好又升
永動機

你預覽完咪有得揀,唔好玩啦P牌咩

今日無人推tsla嘅？

TSLA 玩完了

哭song中...

係佢一隻唔升

建議沽空

一下打沉amd同intc不突止
仲可能搶到部份m$同sony主機市場
就算3050都應該打得贏console粒amd
Q4業績

屌那星點解每3-4個回覆就有一件唔識用不推文

賤熊巴果幾百股tesla

我張6月720call

仲諗住有格仔玩491入左三股

依個真 勁奇怪

同埋佢未用5nm就已經咁

今晚係咪十點九先開

D錢係哂其他股度。

FT 賺蝕個到show 錯我之前賣左TSLA個成本價
但係個d貨我已經賣左
新買個d平少少

冇36當我係咩

鎔鎔鎔

今晚2145就收工 斷

我尋日賣咗張nvda 550 call 個心好痛

屌冇左40美

nvda盤前就gel曬頭 驚驚地

華爾街唔識呢啲，google完先入貨

但其實amd一直都唔打高階市場
amd gpu都係少少搞笑
依家都係主力搶cpu market share
對amd影響係咪真係咁大

呃左好撚多次
美股成日event er後假跌一日
隔日升到仆晒街一去無回頭
揸緊信念揸緊

琴晚全程都笑緊班老散同基金佬唔識硬件
發佈會冇高達睇所以唔升

送佢上ifc喇

華爾街班契弟都唔打機

400入渣到依家
想買新display card了

基金佬鬼識ampere architecture咩

我 600 LC

仆街想追蘋果了

Amd而家主力吸intc血

NVDA 今晚600

Arkk都99.幾

咁點解今日會升

NVDA Monster

nvda 追唔到了 今日無進帳

唔撚識規矩

Google完咩料驚覺原來真係咁勁

有啲似net er

佢哋個仔打機吖嘛

因為靜靜雞加倉

intc建議落地獄amd 5年大計打殘intc

係今朝等班it狗返工問返it狗啲technical先知咁勁

佢條片一完 即刻插 唔知咩事

尋日548時賣咗
好彩走得快

nv宜家都588，600都上唔到，講笑？

點解我會咁傻豬買tsm唔買nvda??

620 應該得

好想盤前入NVDA

同是天涯淪落人

點解唔入？

龍到驚

契媽g 好正

老散見開完會冇咩升咪走
最緊要渣緊信念

rkt 盤前J唔J得過

一股都好...呢D靚野有貨好緊要

真心夜晚sip高枕頭諗清楚 只有唔加價先有機會刺激銷售賺得更多

本身等回調，裂口加注
而家要等

Amd不知幾想開拓高階市場 營利夠高
次次出新卡都拎nvda啲高階卡做假想敵
特定情況下等同於對手邊張卡
PPT大師
依家應該可以收皮了

手持3股 渣住算

吸牙膏

尋日nv發伂完，市場都未分析，唔係個個都係連登仔咁毒又識電腦，所以今日爆升緊

nvda買少左，點解咁細膽

入啦！仲諗？

盤中通常佢會回下再上

連登仔快人一步

要google 下先知好野

同問
btw 不推文啦

NVDA可唔可以等埋我再升空

得50股rkt

_____都驚 不如做定期

我ER前走咗一半
依家都未入返

想跌完再入手等升返

尋日睇完
即入5股跟住跌價
仲以為高追左

It狗返工吖嘛

琴晚睇完發佈信念唔夠
插落黎加左幾股
早知孖爆佢

垃圾嚟

認同 值得長揸

部份真係做緊定期，聽日到期，得2厘息

等緊啦!
差你, 準備直升700了

ER前咁多人投機
今晚震5% 都嚇走唔少人

不過ER後係升係跌就無人知

有人覺得老黃係收到風amd黎緊張big navi應該都唔差
於是整張咁平既3070打爆amd先

Bank of America analyst John Murphy reiterates Tesla (NASDAQ:TSLA) with a Neutral and raises the price target from $350 to $550.

同問

後悔503時冇入，2選1簡左appl

我amd得10股但己經賺左400蚊

酒

ZM快D爆上500喇

當少少地拎住都贏緊幾百至一千鎂
發現無咩壓力咁贏錢
就會BUY 小西巴果套

100股

557插到547嗰下真係淆底
幾驚係pump and dump

ZS升到

新手想問今日有咩好高J

今日連數據狗都升

Crwd

TSLA高J 點算

call put 啲壓力大好多

Amd嘅cpu有前景嘅

你大注既話 其實個人好撚大壓力

大市連升三日 仲要升幅咁大
開始驚

nvda幾時拆

sqqq

就算係option 大注細注個心理壓力分別都好大

吸引多啲後生賭賺錢唔好咩

所以分注入慢慢吸

NVDA DOCU RKT CRWD 任揀

我要高J唔要價投

話時話 支牛個apps更新完之後 個UI真係勁到癲

簡化曬好多野 又加左新功能落去

我想表達嘅係 少都好，渣下渣下升賺90%其實都唔少

Jensen: intel xe? 食屎啦你

NVDA 末日650

別人恐懼 我貪婪

Ib trade, 熊熊睇

sofi trade 支牛睇

別人貪婪 我恐懼

聽日睇樓

尤其今年

真係唔掂amd隻server卡真係幾好

諗住睇錯就長揸算
反正得5股

仲狠過我鬧人

不問價入 扑暈自己一年再睇返

我都唔識，但係知道新一代同上一代同價 性能勁一倍就知咩事了

Sofi有得trade咩

即係幾勁? 我淨係知 張卡出到8k打機 , 同埋幾千蚊買到張行到4k

真係咁多人鍾意呢啲嘢？

有啲咩

其實係要戰戰兢兢，因為抽到你心寒

sofi 12點trade到要還神

NIO比大摩升price target後 15升到20

我唔買option 只持正股

啱聽！我之前都係喺度咁樣同人講，啲人唔信

Docu crwd一陣er後滅世棍就玩完

更新完無咩研究有咩唔同

compute果邊的唔算好差, 不過仲係用舊架構?

gaming果邊唔駛講啦

amd cpu同server都很不錯
係gpu一直都搞緊笑

坐到下年

一訓醒成個倉全綠

NVDA

就係上個gen兩倍咁勁

strong hold

黃子華一早話俾你聽點解

用馬會黎做例子就好清楚易明
佢所有比得你睇既數據都唔會係贏既關鍵
偏偏你就要係堆自己都唔信既數據度搵一個贏既方法
比個莊玩返你轉頭

Zen出之前係好廢
有興趣嘅巴打可以留意下 zen3應該就出

Nvda

泡沫Ching Chong

如果我有份我都會想拎風水&紫微斗數相關既書睇下
有無書名share?

姐係原本要用1000-1500USD (?)先至買到的效能, 用500USD就買到, 成件事平民化得好快

另外ray tracing部分進步都好大, 只要黎緊有足夠3A大作support就唔成問題, 另一層次享受

Crwd analyst consensus - 0.01 ，應該開大

講笑啫 本身個啲書量少

Docu升到呢

幫我算下命得唔得

唔知NVDA係咪見到牙膏廠咁樣今次直接開大技

外面每日都有個唔同價嘅tsla苦主區

zen3 late 2020

其實係特價緊

佢哋=你個名

如果呢Q有profit的話...

diu可摸耳直接用cash買
錢未過到

491

多苦主區但係都未爆泡沫 即係仲係健康既 音樂椅仲可以繼續

High estimate 係0.02，應該都會超過，希望聽日訓醒係好野

其實我地怪錯牙膏廠
佢而家露晒底擺明無料就黎連牙膏都吱唔出
老黃家傳刀法係睇住你黎食

ARKK MONSTER

MM出tweet叫人沽貨

牙膏廠唧牙膏
Nvda直接成支牙膏比你

又買TSLA AAPL TSM 又買ARKK
會唔會好不智

on9 sofi搞到我執少好多
本身琴晚已經想加注NVDA
入錢又要時候 今日入完又冇得盤前入

比晒我 我幫你全家祈福

其實牙膏廠唔係想玩牙膏
係真係無力

無信念不如走

轉嚟 first trade

唔會
我有齊呢四隻

rkt 開始升

轉ib 入錢快, 又死得少

ARKK 唔會錯。 超新經濟大集會

沒盤前盤後可能係好事黎呢

牙膏廠指intc ?1個做CPU1個做GPU關咩事
講data centre ,server 就話姐

因為大家啲股都係一樣
一齊升就一齊跌

diversify risk

一齊祈福

好似盤中都無

琴日走左nvda560 未日call

每日都要屌下佢個自動冷靜系統

Intc想玩埋gpu發展ai業務
整張Intel xe出嚟

aapl開車

tsla 讓我下沉 tsla 讓我哭

怕咪得閒開張lp護倉

升到驚

尋日高追ZM衰咗
今日開盤即入AAPL好唔好?

應該都留左一手？
佢係Samsung特別版8nm
都未到tsmc 7nm

其實sofi冇pm ah同會熔斷唔比panic buy panic sell
對新手嚟講係好事

Zen3直接收佢皮

牙膏廠係大家都咁叫佢
因為佢每代cpu都加得少少野無大突破
老黃刀法你自己search下

盤中睇下CRWD走勢先 瞓前睇下入唔入少少搏

大家好！清倉未？

坐穩 今晚150

138

難d

唔知NVDA會唔會帶埋細佬AMD升呢

唔鐘意有一隻股票爆升就要減持

佢唔想你話追啫
用心良苦你又唔明

兩個CEO夾埋合作既話

MSFT真係軟過我條鳩。

講緊牙膏喎

真係好耐冇睇過一張顯示卡咁痴線
依家砌機真係正好多
大廠競爭消費者或成最大贏家

咁樣先值得信賴

成日都盤前算後買貨都無乜著數

現價入係咪唔抵

今日先入會唔會遲?

tsla垃撚圾到呢

長渣唔會

Nvda 目標價$750
Amd 目標價$120

Tesla already sells solar panels and the Powerwall battery storage system for homes, but now appears to be looking at selling electricity directly to customers and using the home storage systems to provide services to the grid.

FRANKFURT (Reuters) - Elon Musk appears to be opening a new front in the European battle for electric car supremacy: the power behind the wheel.

Musk's Tesla (O:TSLA) has recently acquired a licence that will enable the carmaker to trade electricity across western Europe and the company has also been surveying customers in Germany about potentially using Tesla electricity in their cars.

AMD唔跌都偷笑啦

前排換左2070s
想換3080了

唔識答...
本身留左40% cash諗住跌就再入, 點知架車未停過

有貨底怕咩。
第一注咪輕注Feel下先。

唧d過期野

牛牛有個Catherine 契仔講過
用arkk三個月回報 對比自己投資既三個月做對比番
邊樣回報率高啲 如果arkk表現理想啲就買多啲好過自己炒股

Arkk

千跌就有份 班大戶訓晒覺 升條撚

比曬機會大家

Thomas Deser, a portfolio manager at Union Investment, said it was unlikely Tesla would enter the German electricity distribution business on its own - "but it could do so with a competent partner from the energy industry."

散戶夠做

唔理了 開盤直接現價入
750-800見

勁撚到

me too 留左玩股用既錢既1/3 依家2/3倉

aapl日日咁開快車好驚
寧願佢慢慢地咁調整吓

我個朋友2 3個月前先買咗張2080
我諗佢睇到30系列之後應該瞓唔著

唔同意揀股同分析一定係要思考完實驗咁練返嚟，你今日跑輸唔代表出年會跑輸

真係升到驚 盤前都3% 做咩姐

買得太少nvda

即刻放張2080俾多少少入3070

慢慢調整係咪陰跌? 咁仲恐怖

應該仲有幾蚊至10蚊到。

之後就我個名，再回調

AAPL開盤即入?
定等一等先?

好消息出貨

aapl都叫升得快？

下星期3萬億

明知出新咭都唔等

大佬呀 隻野2萬幾億市值wo

唔知今日2080二手價跌咗幾多

到時可以苦主區圍爐

ON9 連本JUSTICE都未睇完
一路開市一路睇先

VIX繼續龍市，真價投

跌撚死人啦點撚算

3個月 WFH喎
邊有得計

Rkt開緊車了

多過TSLA

仲要睇季度 咩股
啲廠鍾意年尾先有發佈會
年頭on99都好正常

熊巴日燈夜燈
拯救世間傻散

清倉

即放加錢買3070啦

即刻叫佢all in nvda
半年後送十張3090

升唔到40%都唔好叫做開車

苦主大聯盟

方舟啟動

唔知係多定唔多，但全世界都用緊，华为又食埋屎

thx巴打之前高j過啲航空股跌到呀媽都唔認得
而加見佢價高有陰影

my bad

全世界準備入閘

用曬啲庫存真係可以執柒

400 見

好撚多
啲好撚出名既大公司得3-5000億市值

條撚準備好未

出面又開左個新手圍爐區

Msft

所以爆一定有AAPL 份

sofi弟兄們可以睇多陣先
一個鐘後入場

條撚準備

逃生門已關

幻2

點解新手唔入黎 哩度咁多股神

啲aapl call完全唔知應該幾時走

要過個邊傾了

新手圍爐區真係戇鳩無極限大家都新手 問野都未必有人答到

比小西子嚇走掛

我自己好睇好，政治面上中国其他手機廠都有可能食屎
產品上apple card同apple home 如果普及會有極大利潤

學啲人咁睇，佢PE三四十

330 TSLA 如何部署

紅燈已經亮起 傻散預備入閘

琴日買左arkk同arkw
睇下一個月後邊隻勁啲

睇晒小西d文一定獲益良多

睇TSLA R波

屌你老味垃圾tesla

AAPL

比個電話我23000000

留比個孫

W for sure

唔夠平真係好痛苦
感覺就好似沙士無cash掃樓一樣
買得一層

DOCU 散水

ching點睇arkf？

重有兩分鐘tesla要上路了

咁低驚閪咩

Nvda
D call升左3倍

nvda 而家call 會否不智

400見

見地獄了

砸撚住我舊錢

信念

好喇 一開閘 唉呀tesla大漏閘呀

WORK

起碼要班傻散輸錢離場先會再升

淨睇呢到以為tsla跌到要合番股

400

TESLA墮馬

呢啲又咪係鳩叫同吹水

今日係真正既幻二之約

5號仔價

TSLA 紅色的跑車帶著神秘

我成日喺到諗
aapl咁撚有錢佢收購其他公司咪得囉
洗乜搞咁多野去研發
洗乜搞apple tv 啫
成間netflix 收番嚟咪得囉

FREE FALLLLLLLLLLL

之前盤前530入左tsla既兄弟應如何部署

其實入嚟正正常常唔問拆股 孖展呢啲on9問題我哋都好友善

tsm又跌乜撚

NVDA
AAPL
AMD

apple d 云端勁唔勁？

TSLA FREE FALL

IFC

apple光速收皮

升跌都跟台股

全股死清光

AAPL路遙知馬力

全趺

噤多大單入？

溶呀酒呀

TSLA咩事呀

nvda啲call

TSLA睇到我喊

見紅了

se

534果班咩心情

WHERE

笑死
AAPL

TSLA

我有冇睇錯
intc升
開車接我啦

回調

地心探險記

驚鳩咩 渣緊個信念

拎多包紙巾出黎抹屎先

個盤前都幾撚fake

隻RKT廢到 縮撚晒水

盤前個個gel
一開就仆直

全線掍落

一分鐘收皮

盤前龍 盤中蟲

回調打機

大家唔駛驚 長揸必勝

係時候蒲頭見證freefall

酒呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

GPS 冇啦啦爆咩

我掩護大家走先

撚狗市

直插90度無水花

成個WATCHLIST得我買個D跌
冇買個D 100%升晒

媽咪我以後唔炒股啦
比返D錢我呀ELON MUSK

TSLA 跌多啲被我入

乜鳩都回

撚狗

intc 升乜

sofi落到盤 但個盤無反應係咩玩法

TSLA AAPL 比啲信心！！！

aapl撚狗撚到

盤前永遠是美好的

酒
有我頂住

金融 gel得咁勁

Appl

D大戶邊夠傻散玩

打小陣飛機啦
垃圾圖來

BRK滅世棍...

TSLA根本就係傻散派貨

八月納Dee 幻二之約！！！！！！

云你老母

宣佈無晒牙膏

屌得好!

大家覺得cibr、onln etf買黎長線投資點睇

比tsla拉跌咗

今晚tsla同aapl一齊地心探險

單機啦

12000

走牙

470已穿 針得

好彩忍到手

有冇人高J左ZM

知錯了
比返d錢我

iPhone stock 個watchlist show到12隻股only
有冇方法令佢出多啲

或者有冇其他app方便睇

TSLA 咁多大單入都跌

TSLA 唔好呀

唔係講笑 好燈 次次都係咁

知識阻止唔到我緊火轉頭先睇

CRWD

大單入咪趺LOR
第一日睇咩
大單走先升

幻二

Tsla可以升了

劇本黎 震走傻散 10點就開車

Tesla個支棍都唔多琴日個支大碌 畀佢扑得多無感覺

Red

發覺呢輪根本就係好多傻散
盤前就鳩入推高
正式開盤就推冧佢，又割得

FVRR

幻二的約定

而家似傻散震走大戶

del app

半個鐘後裝返再睇

唔識睇TSLA啦

atom finance

俾啲力呀RKT

個倉全部跌

震走班死傻散

sofi落到盤 但無反應 有無人都係一樣

半個鐘後露返個龜頭睇TSLA

530苦主區要人

Tsla GG

愈跌愈正

L巴預言遲了兩日

高位趺左350蚊
2500苦主你們自己去IFC 啦

人踩人

iPhone stock= yahoo finance

TSLA星期五見400

tsla夠膽就插落400

係咪股joy

之前隻飛機GAME跑分贏左AMD

+300變負10

tsla 酒鬼呀!! DLLM!

nvda 苦主區要人

諗緊係咪壞咗ser扮無嘢

今晚都400啦

me2

傻散反擊戰

想panic sell了

要爆喇
我唔玩喇俾返啲錢我ok

TSLA插到

m$做咩

Same ，仲話今日update 完

小心幫你狂入貨

+300 -> -600

金熔

我都係

565 一手 揸下先

笑撚死

tsla free fall

Tsla苦主區

今晚唔好睇了

哈哈 哈

清倉未

450都黎緊

其實TSLA 好地地配乜撚野股

放心 一陣就幫你入幾次

TSLA 有大股東放貨

屌好彩491入得3股，唔係ifc見

只是岩岩開始

你好快見紅

咁先健康 日日升幾% 癡撚線

撚傻散

係咪今日有得孖

AAPL特價

發生咩事
同盤前差咁遠既

tesla落到400 all in

你改改個名先

Tesla自己插就算 唔好搞到aapl

有信念驚閪呀

係就跌多啲等入貨

打鋪機之後先返黎再睇

快啲清倉呀

不嬲唔信盤前

食飯遲咗少少姐 即刻free fall

個倉輸緊8蚊

不嬲話盤前撚狗

488 NVDA

ALL IN 左 輸到仆街
跳得

sofi 開市排現價入NVDA排到宜家都入唔到係咪好事

3股驚乜呀
揼次骨都無左啦

輸左530美

CHWY

sofi買賣都冇料到

AAPL咩事

改壞名

準備-200 即時先回到本 aapl同tsla就黎跌穿我個成本價

成撚日搞9埋aapl

仆街又自動買左

係 等下啦

渣RKT既ching咩目標價

fvrr做乜撚？

50

直插無水花

標準deep v

準備吸貨

又升返

可能係排緊rkt想加注都唔比

所以未話入左3股好彩

真 兩個今晚都one two free fall

盤前一向撚狗

小西巴出黎振下軍心

跌巴

+2k 變-2k

455入返

好撚正

盤前要黎出貨

有冇巴打清左倉

弓起賀起

完美撚狗

60

460 苦主區

幫佢答
hold good equity
time will tell

sofi jm9?

屌錯過咗 tsla 455

如果入左重注真係ifc

都係睇下先 得番32 要比D信念

龍到仆街清乜撚倉

tsla由57點幾股清剩0.幾股

intc升啊
大奇蹟日

AAPL 揸到賣iphone12

你就好啦

？正常

450入唔到tesla

TSLA 好跌得

sofi系統更新完仲衰過之前

好你屎忽
仆緊街呀

巨硬

我懷疑佢個ser死左 係排到價都入唔到 幫你落左盤 但卡曬係到

分注入啦

不嬲頭果半個鐘都痴線架啦
日日都清倉真係day trade咩

sh必勝 有咩大場面未見過

sofi排市價都買唔到

del app酒仙
tesla 600叫我

想知本身 IB 買左call spread

而家變左4 pair, 咁其實我係咪可以拆其中一pair既 short call 平左佢?

牛到咁 感覺上唔洗4 pair都call spread

買唔到咩？

放心 今晚仲有機會

479有個block trade喳

上定IFC

又話美股唔會跌既

TSLA點都揸到15號先啦

tsla freefall 連燈大船

Zoom真係收散戶頭啦

係 屌
我限價盤又唔得 市價盤都唔得 on9

今po好彩有分注,入三股炒下格仔

一陣買返 只係為咗扣返啲稅

可以

暴巴都抽水

琴晚一完Nvda發佈會即跌高j左
頭先一開市

毒L股齊坐火箭:
NVDA BILL TSM SNE

大戶掃緊tsla
傻散panic sell
跟大戶入咗少少@461

市價買賣都完全冇反應

行路過唔到海仆街

肉肉

原本set咗盤前放TSLA，最後取消咗
雖然得5股

460 買到

係 好彩無渣仙股級

更新完比你入app

但唔比買賣

無撚錯

你講嘢好色情

有冇ching用Sofi
我Sofi買賣唔到

入幾張tsla call先

傻散指數嚟

you are not alone

通常你一拆就插

唔好話無機會上tsla喇

Crwd回左好多

tsla 要跌到幾多

清晒tsla等喺底撈返

Sofi唔係用嚟daytrade㗎

信我，等380~400先入

BILI
仲有隻etf: ESPO

我見入到去以為update完好返

SET左300

點睇隻野流通股咁少

點解你買極都仲有錢買

crwd走難呀

Rtx

收到風TSLA DROP TO ZERO

龍軍潰不成軍

elon特登停車等埋美股POST巴打

MSFT已經升到今日最高
大家可以散場

L子上水未?

ZM落地獄

小小回調點樣多呀

不動如山圖

今熔今日淡友天下

TSLA 升既時候係朝用
TSLA 趺既時候係夜晚
跳返隻開心舞

低處未算低

AApl轉燈

之前賣淨1股依家有5股

AAPL比力
你得㗎！！
個個都要換5G電話㗎！！

之前470買ZM個位CHING

熄app打陣機先

Rkt要入貨好入
開始彈

如果而家走左
第時個孫一定笑鳩我

回調下仲好, 想加倉都加唔落手

ELON 下個月再拆股
唔係有撚排都唔升

460入tesla
星期五見

開市一返黎見到紅哂
我-69命

未開 Apple +3% , 開咗就轉燈 搞錯

啋過你把口

TSLA爛果累大市知唔知醜
好心就自己退指啦

vix整一棍應該唔難吧

zm

ZM
先係

WORK （唔返工）

成班吸曬毒
唔通真係日日升10個%
升幾十蚊，升一百蚊咩

TSLA係咪要去ifc啦

amd 都轉燈

ifc見

Sofi開盤前冇得玩
開盤後都係冇得玩

老人家瞓咗覺啦 真係留俾個孫啦

Cls docu crwd

INTC 49蚊鑽石底
今晚出新處理器 預計會升一升
個走勢幾好

珍
反正sofi得個睇字

派貨日

準備轉燈

升一升係咪升一毫

Apple Watch 就嚟出，唔會跌嘅
頂住呀AAPL

491tsla 留比個孫

睇唔透暴巴咩立場

再入 已經維護緊

crwd玩完

已經升完啦 坐左幾耐

agger

衝呀

真。中立

sofi死ser了